# เวอร์ชันเก่าเตรียมปิดบริการสิงหาคมนี้Yahoo Messenger #
ประกาศเตรียมปิดบริการเก่าของตัวเองในสิงหาคมนี้หลังจากที่เปิดตัวโฉมใหม่ไปเมื่อปลายปีที่แล้วตอนนี้แอพเก่าของไม่มีให้ดาวน์โหลดบนหน้าเว็บของแล้วแต่ผู้ใช้ที่มีแอพอยู่ยังคงใช้งานได้ตามปกติหรือใช้ผ่านแอพที่เรียกใช้ของซึ่งหลังจากวันที่สิงหาคมนี้บริการเก่าของจะไม่สามารถใช้งานได้อีกทั้งผ่านแอพของบน
หรือว่าผ่านแอพที่เรียกใช้นี้อีกทีเวอร์ชันเก่านี้เปิดตัวมาตั้งแต่ช่วงปลายทศวรรษซึ่งเป็นที่นิยมใช้มากในเหล่านักเทรดหุ้นและผู้ใช้ในประเทศแถบเอเชียแปซิฟิกที่มา
Yahoo Messenger Yahoo Messenger Messenger Yahoo Yahoo API Yahoo Messenger Yahoo Yahoo Windows Mac Android iOS API Yahoo Messenger VentureBeat Yahoo 